屌 咪再為呢個垃圾政府唔要命

見到好多post話都想死，cd rom都忍唔住開po

唔理認真定講笑

全世界聽住 呢個政府唔值得任何人再為佢犧牲性命

所以覺得灰既巴打絲打千奇咪做傻事 真香港人真係死一個就少一個

當年死咁多學生跳樓 教育局有冇反省？冇啊！

所以咪做傻事！！！唔想再見到條例未過就開始有人死....

如其變成林奠眼中既數字 到不如諗一齊辦法 屌醒呢個垃圾政府

聽日遊行一定要政府徹回條例
仲要徹回暴動定性同放人

唔好令呢位烈士既死成為人地眼中既數字
而係改變香港既故事

Po名可能唔太好 但希望感覺灰機既巴or絲可以睇到

唔好衝動！！